用wts嗰陣加呢個emoji會令自己講嘢好似禮貌啲

唔洗多謝

係😅

🖕🏻

屌你☺️

巴打你畢舉就收番隻中指啦🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

下次記得用啦🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

戴套啦死八公🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

果然人如其名 藍絲幽默

藍色啊戇鳩仔🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

藍色戇鳩仔🤔❓

屌你😌

😦😦😦

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

多謝晒🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

學到野味🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

通常工事先會加🙏🏼🙇🏻‍♂️

我都係🙇🏻‍♂️